\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{26.03.2026}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Sääntömääräinen kevätkokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Ravintola Tillinkulma, torstaina 26.3.2026 kello 18:30
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen 18:30.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen puheenjohtajan valinta}
Kokouksen puheenjohtajaksi valittiin Jukka Paukku.
\subsection{Kokouksen sihteerin valinta}
Kokouksen sihteeriksi valittiin Mikko Nummelin.
\subsection{Kokouksen pöytäkirjantarkastajien ja ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen pöytäkirjantarkastajiksi valittiin Liisa Kivimäki ja Saini Ortia. Sovittiin, että samat henkilöt toimivat tarvittaessa myös ääntenlaskijoina.
\subsection{Yhdistyksen toimintakertomuksen 2025 läpikäyminen}
Käytiin läpi yhdistyksen toimintakertomus.
\subsection{Yhdistyksen tilinpäätöksen 2025 läpikäyminen}
Käytiin läpi yhdistyksen tilinpäätös.
\subsection{Falklampi o.y:n tilinpäätöksen 2025 läpikäyminen}
Käytiin läpi Falklampi Oy:n tilinpäätös.
\subsection{Tili- ja vastuuvapauden myöntäminen vuoden 2025 johtokunnalle ja Falklampi o.y:n hallituksen jäsenille}
Kokous myönsi tilivapauden johtokunnalle ja hylkäsi vastuuvapauden.
Syyskokouksessa 2025 läsnäolevat ja valtakirjan toimittaneet jäsenet valitsivat johtokunnan vuodelle 2026. Valtakirjoilla äänestäminen ei kuitenkaan ole yhdistyksen voimassa olevien sääntöjen mukaista. Yhdistys kutsuu koolle kaksi ylimääräistä jäsenkokousta loppukeväälle 2026, ensimmäisen sääntömuutosta varten ja toisen johtokunnan jäsenten valintaa varten. Jälkimmäisessä kokouksessa päätetään johtokunnan 2025 vastuuvapaudesta uudelleen.
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen 19:55.
\section*{Allekirjoitukset}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{ll}
& \\
& \\
& \\
Jukka Paukku, puheenjohtaja &
Mikko Nummelin, sihteeri \\
& \\
& \\
& \\
Liisa Kivimäki &
Saini Ortia
\end{tabular}
\end{flushleft}
\end{document}
