\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{12.03.2025}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Sääntömääräinen kevätkokous}
\section*{Läsnä}
\begin{flushleft}
  Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
  Raimo Helén \\
  Niina Hänninen \\
  Matti Ikonen \\
  Anja Jaatinen \\
  Arja Kivimäki \\
  Liisa Kivimäki \\
  Miapetra Kumpula-Natri \\
  Saini Ortia \\
  Anita Paatelma \\
  Pauliina Sistonen \\
  Helena Tiitinen \\
  Esko Viitakoski \\
  Kaija Viitakoski \\
  Mikko Nummelin, sihteeri
\end{flushleft}
\subsection*{Paikka ja aika}
Espoon valtuustotalon sosialidemokraattisen ryhmän kokoushuone, keskiviikkona 12.03.2025 kello 19:00.
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen 19:03.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen puheenjohtajan valinta}
Kokouksen puheenjohtajaksi valittiin Markku Sistonen.
\subsection{Kokouksen sihteerin valinta}
Kokouksen sihteeriksi valittiin Mikko Nummelin.
\subsection{Kokouksen pöytäkirjantarkastajien ja ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen pöytäkirjantarkastajiksi valittiin Esko ja Kaija Viitakoski. Sovittiin, että samat henkilöt toimivat tarvittaessa myös ääntenlaskijoina.
\subsection{Yhdistyksen toimintakertomuksen 2024 läpikäyminen}
Puheenjohtaja kävi läpi yhdistyksen toimintakertomuksen.
\subsection{Yhdistyksen tilinpäätöksen 2024 läpikäyminen}
Arja Kivimäki kävi läpi yhdistyksen tilinpäätöksen.
\subsection{Falklampi o.y:n tilinpäätöksen 2024 läpikäyminen}
Arja Kivimäki kävi läpi Falklampi o.y:n tilinpäätöksen.
\subsection{Tili- ja vastuuvapauden myöntäminen vuoden 2024 johtokunnalle ja Falklampi o.y:n hallituksen jäsenille}
Kokous myönsi tili- ja vastuuvapauden vuoden 2024 johtokunnan ja Falklampi o.y:n hallituksen jäsenille.
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen 19:45.
\section*{Allekirjoitukset}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{ll}
& \\
& \\
& \\
Markku Sistonen, puheenjohtaja &
Mikko Nummelin, sihteeri \\
& \\
& \\
& \\
Esko Viitakoski &
Kaija Viitakoski
\end{tabular}
\end{flushleft}
\end{document}
\end{document}
