\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{21.01.2026}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Tapiola Garden, keskiviikkona 21.01.2026 kello 18:00.
\section*{Läsnä}
Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
Sinikka Suontio, varapuheenjohtaja \\
Arja Kivimäki, rahastonhoitaja \\
Martti Hellström, tiedotusvastaava \\
Jonne Hänninen \\
Matti Ikonen \\
Pauliina Sistonen \\
Mikko Nummelin, sihteeri
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen kello 19:22.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen ääntenlaskijoiksi valittiin Martti Hellström ja Jonne Hänninen.
\subsection{Johtokunnan järjestäytyminen}
Yhdistyksen sihteeriksi valittiin Mikko Nummelin. Yhdistyksen rahastonhoitajaksi valittiin Arja Kivimäki. Yhdistyksen jäsenasiainhoitajaksi valittiin Arja Kivimäki. Yrityksen tiedotusvastaaviksi valittiin Martti Hellström ja Pauliina Sistonen.
\subsection{Falklammen uusi hinnasto}
Falklammen varausvastaavaksi valittiin Jonne Hänninen. Päätettiin, että puheenjohtaja tekee laskelmat, jonka mukaan hinnat voidaan asettaa ajankohdan mukaan. Kalliimpi hinta pätee kesäkuun alusta elokuun puoliväliin kestävään sesonkiaikaan ja halvempi hinta pätee toukokuussa ja elokuun puolestavälistä syyskuun loppuun. Lisäksi tehdään laskelma viikonloppuhinnoittelusta. Hinnoittelussa on otettava huomioon johtokuntaa velvoittavana syyskokouksen päätös Falklammen talousarviosta ja varauduttava merkittäviin korjausvelkoihin.
\subsection{Jäsenasiat}
Uusia jäseniä ei ole tullut. Jäsenkirje on lähetetty.
\subsection{Puoluekokousedustajat}
Yhdistys ehdottaa Helena Tiitistä ja Maria Guzeninaa esitettäväksi puoluekokousedustajiksi. Ylimääräinen jäsenkokous asiasta pidetään sunnuntaina 25.1.2026 kello 13 Teamsissa.
\subsection{Eduskuntavaaliehdokkaat}
Yhdistys ehdottaa Markku Sistosta ja Helena Tiitistä esitettäviksi eduskuntavaaliehdokkaiksi.
\subsection{Kevään tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{Johtokunnan kokous} 4.3. kello 18.
\item{Naisten päivän tapahtuma Lippulaivassa} 8.3.
\item{Johtokunnan kokous} 1.4. kello 17
\item{Kevätkokous} 1.4. kello 18:30
\item{Kreikan matka} 11-18.6.
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
\subsection{Seuraavan johtokunnan kokouksen ajankohta}
ke 4.3. kello 18
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen kello 20:21.
\end{document}
