\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{15.05.2025}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Läsnä}
Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
Martti Hellström, varapuheenjohtaja \\
Arja Kivimäki, rahastonhoitaja \\
Raimo Helén \\
Jonne Hänninen \\
Matti Ikonen \\
Anja Jaatinen \\
Saini Ortia \\
Anita Paatelma \\
Pauliina Sistonen \\
Helena Tiitinen \\
Mikko Nummelin, sihteeri
\subsection*{Paikka ja aika}
Espoon valtuustotalon sosialidemokraattisen ryhmän kokoushuone, torstaina 15.05.2025 kello 17:30.
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen 18:00.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen ääntenlaskijoiden valinta}
Ääntenlaskijoiksi valittiin Raimo Helén ja Martti Hellström.
\subsection{Yhdistyksen ja Falklammen taloustilanne}
Rahastonhoitaja kävi läpi taloustilanteen.
\subsection{Jäsenasiat}
Yhdistykseen liittyi kaksi uutta jäsentä.
\subsection{Vaalituloksen käsittely, luottamustehtäväjako}
Luottamustehtävien jako oli monimutkaista ja kesti yhteensä 25 tuntia.
\subsection{Kesän ja syksyn tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{Yhteinen matka }
\item{Johtokunta (ajankohta myöhemmin elokuussa)}
\item{Falklammen syystalkoot}
\item{Syyskokous (marraskuussa)}
\item{Puurojuhla (joulukuussa)}
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
Tämän päivän pöytäkirja lähetetään heti kokouksen päätyttyä.
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen 19:27.
\end{document}
