\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{12.03.2025}
\newtheorem{aanestys}{Äänestys}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Läsnä}
\begin{flushleft}
  Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
  Martti Hellström, varapuheenjohtaja \\
  %Jonne Hänninen \\
  Matti Ikonen \\
  Anja Jaatinen \\
  Arja Kivimäki \\
  Anita Paatelma \\
  Pauliina Sistonen \\
  Helena Tiitinen \\
  Raimo Helén, 1. varajäsen, äänioikeus \\
  Saini Ortia, 2. varajäsen, puheoikeus \\
  Mikko Nummelin, sihteeri
\end{flushleft}
\subsection*{Paikka ja aika}
Espoon valtuustotalon sosialidemokraattisen ryhmän kokoushuone, keskiviikkona 12.03.2025 kello 19:00.
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen kello 17:08.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen ääntenlaskijoiden valinta}
Ääntenlaskijoiksi valittiin Martti Hellström ja Pauliina Sistonen. Pöytäkirja päätettiin tarkastaa seuraavassa kokouksessa.
\subsection{Yhdistyksen toimintakertomuksen 2024 läpikäyminen}
Puheenjohtaja kävi läpi toimintakertomuksen.
\subsection{Yhdistyksen tilinpäätöksen 2024 läpikäyminen}
Arja Kivimäki kävi läpi tilinpäätöksen. Tilinpäätöstä käytiin läpi ennen johtokunnan kokousta.
\subsection{Yhdistyksen ja Falklammen taloustilanne}
Arja Kivimäki esitteli yhdistyksen ja Falklammen taloustilanteen. Nämä oli jaettu etukäteen johtokunnan jäsenille sähköpostitse.
\subsection{Jäsenasiat}
%Yhdistykseen hyväksyttiin uudeksi jäseneksi Joona Koski. Hän on myös ehdolla kuntavaaleissa.
\subsection{Kevään tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{Kevätkokous} (Valtuustotalolla 12.3.2025)
\item{Kunta- ja aluevaalit} (sunnuntaina 13.4.2025)
\item{Laulun laineilla} (Soukan palvelutalo to 24.4.)
\item{Wappu} (ke 30.4. - to 1.5.2025)
\item{Johtokunnan kokous} (to 15.5.2025 17:30)
\item{Ehdokkaiden tunnelmat} (to 15.5.2025 18:30)
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen 19:30.
\section*{Allekirjoitukset}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{ll}
& \\
& \\
& \\
Markku Sistonen, puheenjohtaja &
Mikko Nummelin, sihteeri
%& \\
%& \\
%& \\
%Arja Kivimäki &
%Mikko Nummelin
\end{tabular}
\end{flushleft}
\end{document}
