\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{04.03.2026}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Ravintola Tillinkulma, keskiviikkona 04.03.2026 kello 18:00.
\section*{Läsnä}
Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
Sinikka Suontio, varapuheenjohtaja \\
Arja Kivimäki, rahastonhoitaja \\
Martti Hellström, tiedotusvastaava \\
Pauliina Sistonen, tiedotusvastaava \\
Jonne Hänninen \\
Matti Ikonen \\
Mikko Nummelin, sihteeri
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen kello 18:06.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen ääntenlaskijoiksi valittiin Martti Hellström ja Sinikka Suontio.
\subsection{Yhdistyksen taloustilanne}
Rahastonhoitaja esitteli tilinpäätöksen ja taseen.
\subsection{Falklammen taloustilanne}
Rahastonhoitaja esitteli tilinpäätöksen ja taseen. Falklammen uudeksi hinnastoksi päätettiin. 1.6-15.8. jäsenille viikko 500\EUR{}, ulkopuolisille viikko 800\EUR{}. Muina aikoina jäsenille viikonloppu 150\EUR{}, viikko 300\EUR{}, ulkopuolisille viikonloppu 200\EUR{}, viikko 600\EUR{}.
\subsection{Jäsenasiat}
Uuden jäsenhakemuksen hyväksyminen lykättiin kunnes jäsenehdokkaan tietoja on selvitetty.
\subsection{Eduskuntavaalit}
Kunnallisjärjestön edustajisto on esittänyt mm. Markku Sistosta eduskuntavaaliehdokkaaksi piirin hyväksyttäväksi.
\subsection{Naisten päivän tilaisuus}
Naisten päivän tilaisuus pidetään Lippulaivassa 8.3. jossa myös ruusujen jakoa.
\subsection{Asiantuntijatilaisuus}
Järjestetään asiantuntijatilaisuus, johon yritetään saada opettajataustaisia henkilöitä puhujiksi.
\subsection{Kevään tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{Naisten päivän tapahtuma Lippulaivassa} 8.3 kello 11 alkaen.
\item{Johtokunnan kokous} 28.4. kello 17 Tillinkulmassa
\item{Kevätkokous} 28.4. kello 18:30 Tillinkulmassa
\item{Wappu} to 30.4.-pe 1.5.
\item{Kreikan matka} 11-18.6.
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen kello 19:27.
\end{document}
