\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{01.10.2025}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Hotelli Matts, keskiviikkona 01.10.2025 kello 17:00.
\subsection*{Läsnä}
%Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
%Martti Hellström, varapuheenjohtaja \\
%Arja Kivimäki, rahastonhoitaja \\
%Raimo Helén \\
%Jonne Hänninen \\
%Matti Ikonen \\
%Anja Jaatinen \\
%Saini Ortia \\
%Anita Paatelma \\
%Pauliina Sistonen \\
%Helena Tiitinen \\
Mikko Nummelin, sihteeri
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen kello 17:05.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen ääntenlaskijoiksi valittiin Martti Hellström ja Anja Jaatinen.
\subsection{Yhdistyksen toimintasuunnitelman läpikäynti}
Toimintasuunnitelma muutosehdotuksineen käytiin läpi.
\subsection{Yhdistyksen ja Falklammen talousarvioiden läpikäynti}
Talousarviot käytiin läpi ja keskusteltiin Falklammen rahoituksesta ja vuokratulotavoitteista.
\subsection{Jäsenasiat}
\subsection{Syksyn tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{la 04.10. Naisten sauna- ja sieniretki Falklammelle}
\item{la 18.10. Falklammen syystalkoot}
\item{Joululaulutilaisuus palvelutalossa}
\item{20. tai 27.11. Puurojuhla (Kahvi-Kaisa)}
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen kello 18:25.
\section*{Allekirjoitukset}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{ll}
& \\
& \\
& \\
Markku Sistonen, puheenjohtaja &
Mikko Nummelin, sihteeri \\
& \\
& \\
& \\
x &
x
\end{tabular}
\end{flushleft}
\end{document}
