\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{18.03.2026}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Ravintola Tillinkulma, torstaina 26.3.2026 kello 17:00.
\section*{Läsnä}
Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
Sinikka Suontio, varapuheenjohtaja \\
Arja Kivimäki, rahastonhoitaja \\
%Martti Hellström, tiedotusvastaava \\
Pauliina Sistonen, tiedotusvastaava \\
%Jonne Hänninen \\
Matti Ikonen \\
Mikko Nummelin, sihteeri
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen kello 17:10.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen ääntenlaskijoiden valinta}
Ääntenlaskijoita ei valittu.
\subsection{Yhdistyksen toimintakertomuksen läpikäynti}
Käytiin läpi vuoden 2025 toimintakertomus.
\subsection{Yhdistyksen tilinpäätöksen läpikäynti}
Käytiin läpi vuoden 2025 tilinpäätös.
\subsection{Falklampi oy:n tilinpäätöksen läpikäynti}
Käytiin läpi vuoden 2025 tilinpäätös.
\subsection{Yhdistyksen sääntöjen muutosten ja ylimääräisen jäsenkokouksen valmistelu}
Käsitellään myöhemmin.
\subsection{Kevään tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{Johtokunnan kokous} to 26.3. kello 17, Ravintola Tillinkulma
\item{Kevätkokous} to 26.3. kello 18:30, Ravintola Tillinkulma
\item{Wappu} to 30.4.-pe 1.5.
\item{Kreikan matka} to 11-to 18.6.
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen 17:49.
\end{document}
