\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{22.04.2026}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Ylimääräinen jäsenkokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Ravintola Tillinkulma, keskiviikkona 22.4.2026 kello 18:00
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen 18:09.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen puheenjohtajan valinta}
Kokouksen puheenjohtajaksi valittiin Markku Sistonen.
\subsection{Kokouksen sihteerin valinta}
Kokouksen sihteeriksi valittiin Mikko Nummelin.
\subsection{Kokouksen pöytäkirjantarkastajien ja ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen pöytäkirjantarkastajaksi valittiin Janne Koski.
\subsection{Uusien sääntöjen hyväksyntä}
Kokous hyväksyi uudet mallisäännöt. Anita Paatelma ilmoitti, että olisi kannattanut mahdollisuutta, että 1/5 kokouksen osallistujista voisi pyytää henkilövaaleissa
suhteellista vaalitapaa.
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen 18:17.
\section*{Allekirjoitukset}
\begin{flushleft}
\begin{tabular}{ll}
& \\
& \\
& \\
Markku Sistonen, puheenjohtaja &
Mikko Nummelin, sihteeri \\
& \\
& \\
& \\
Janne Koski
\end{tabular}
\end{flushleft}
\end{document}
