\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{03.09.2025}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Ravintola Tillinkulma, Tillinmäentie 1, 02330, Espoo, keskiviikkona 03.09.2025 kello 17:00.
\subsection*{Läsnä}
Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
Martti Hellström, varapuheenjohtaja \\
Arja Kivimäki, rahastonhoitaja \\
%Raimo Helén \\
%Jonne Hänninen \\
Matti Ikonen \\
Anja Jaatinen \\
Saini Ortia \\
Anita Paatelma \\
Pauliina Sistonen \\
%Helena Tiitinen \\
Mikko Nummelin, sihteeri
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen 17:07.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen pöytäkirjantarkastajien ja ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen pöytäkirjantarkastajiksi valittiin Martti Hellström ja Pauliina Sistonen. Samat henkilöt toimivat tarvittaessa myös ääntenlaskijoina.
\subsection{Yhdistyksen ja Falklampi Oy:n taloustilanne}
Rahastonhoitaja kävi läpi yhdistyksen ja Falklampi Oy:n taloustilanteen. Falklammen mökkiä on käyttänyt 18 jäsentä. Rhodoksen matkalle osallistui 20 henkilöä. Käytiin keskustelua toimintasuunnitelmasta ja talousarviosta. Johtokunnan jäsenten ehdotukset toimintasuunnitelmaan ja talousarvioon tulee toimittaa sihteerille ja rahastonhoitajalle ma 15.9. mennessä.
\subsection{Jäsenasiat}
Puolue on ilmoittanut jäsenhankintakilpailusta. Yhdistyksessämme on 74 jäsentä ja tavoitteena on saada syksyn aikana 2 uutta jäsentä. 24.9., 28.10., 20.11., 9.12. on jäsenasiain koulutukset Teamsissa kello 18-20. Arja Kivimäelle on myönnetty vapaajäsenyys. Yhdistys maksaa naispiirin jäsenten osallistumisen Demarinaisten 120-vuotisjuhlaan.
\subsection{Syksyn tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{20.9. Demarinaisten 120-vuotisjuhla Paasitornissa}
\item{Johtokunta 01.10.2025 kello 17:30}
\item{Syyskokous 01.10.2025 kello 18:30}
\item{la 04.10. Naisten sauna- ja sieniretki Falklammelle}
\item{la 18.10. Falklammen syystalkoot}
\item{Joululaulutilaisuus palvelutalossa}
\item{20. tai 27.11. Puurojuhla (Kahvi-Kaisa)}
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
Sihteeri tuo seuraavaan kokoukseen alkuvuoden pöytäkirjat.
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen 18:50.
\end{document}
