\documentclass[a4paper,12pt]{article}
\usepackage[finnish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{eurosym}
\usepackage[pdftex,colorlinks]{hyperref}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{subsection}}
\title{Etelä-Espoon sosialidemokraattinen työväenyhdistys r.y.}
\author{EED}
\date{18.03.2026}
\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\section*{Johtokunnan kokous}
\subsection*{Paikka ja aika}
Markku Sistosen luona, Paimenenportti, keskiviikkona 18.03.2026 kello 18:00.
\section*{Läsnä}
Markku Sistonen, puheenjohtaja \\
Sinikka Suontio, varapuheenjohtaja \\
Arja Kivimäki, rahastonhoitaja \\
%Martti Hellström, tiedotusvastaava \\
Pauliina Sistonen, tiedotusvastaava \\
Jonne Hänninen \\
Matti Ikonen \\
Mikko Nummelin, sihteeri
\section*{Pöytäkirja}
\subsection{Kokouksen avaus}
Puheenjohtaja avasi kokouksen kello 18:17.
\subsection{Kokouksen laillisuus ja päätösvaltaisuus}
Kokous todettiin lailliseksi ja päätösvaltaiseksi.
\subsection{Kokouksen ääntenlaskijoiden valinta}
Kokouksen ääntenlaskijoiksi valittiin Jonne Hänninen ja Sinikka Suontio.
\subsection{Yhdistyksen taloustilanne}
Ei erityistä ilmoitettavaa. Edellisessä kokouksessa johtokunta allekirjoitti tiliasiakirjat.
\subsection{Falklammen tilanne}
Sovittiin vuokrauskäytännöistä ja vaihdetaan mökin lukot.
\subsection{Jäsenasiat}
Kahta jäsenhakemuksen tehnyttä ei hyväksytty jäseniksi toistaiseksi. Syynä on se, että 6 johtokunnan jäsenen mandaatti on epäselvä ennen kutsuttavan ylimääräisen jäsenkokouksen päätöstä.
\subsection{Kevätkokouksen valmistelu ja osaston sääntöjen päivittäminen}
Valmistellaan kevätkokousta, tarvitaan tilinpäätös, tase ja toimintakertomus. Lisäksi osaston sääntöjä on päivitettävä.
\subsection{Anita Paatelman viesti}
Jouni Gustafsson tulee sääntömääräiseen kokoukseen selvittämään johtokunnan jäsenten valinnan laillisuutta.
\subsection{Kevään tapahtumat}
\begin{itemize}
\item{Johtokunnan kokous} ke 18.3. kello 18
\item{Johtokunnan kokous} to 26.3. kello 17, Ravintola Tillinkulma
\item{Kevätkokous} to 26.3. kello 18:30, Ravintola Tillinkulma
\item{Wappu} to 30.4.-pe 1.5.
\item{Kreikan matka} to 11.-to 18.6.
\end{itemize}
\subsection{Muut asiat}
Mikko Nummelin tekee toimintakertomuksen. Säännöt päivitetään vastaamaan nykyaikaa ja valitaan uudestaan johtokunta. Nämä tapahtuvat myöhemmin huhti- ja toukokuussa koolle kutsuttavissa ylimääräisissä jäsenkokouksissa.
\subsection{Kokouksen päättäminen}
Puheenjohtaja päätti kokouksen kello 19:42.
\end{document}
